【絕對有論點】建議P牌加多一個限制功能

連尼住：

鑒於連登係一個，只要有ISP Email就可以註冊得嘅forum，當中混入大量黑警臥底，和其他不明組織，雖然現在有了P牌制度，但都難以利用呢個識別去抵制外來勢力分化，收料，以及捉人，但本人有一個可以再減低呢類事情發生，可簡單，就是所有「P牌」都無法觀看「加密」咗內容，我唔知宜家「P牌」有冇呢個限制功能係裡面，因為我唔係「P牌」，如果現時冇呢個功能，希望可以考慮加上去，因為呢個功能對巴絲打各方面討論都好有幫助，從而保障到巴絲打安全地發言

講真D黑警唔會冇舊account

我知，但呢個可以再減低少少

捉鬼只會祝到自己人....

至少多一層防護

除左阻住自己人 完全無意思

咁如果你咁講，P牌識別制度都係多餘功能

上咗連登咁耐，加密最大嘅用途只係用嚟遮加密J圖

我係鬼

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

del哂啲非ISP email注冊既帳號
新ac要申請就要舊會員邀請(邀請有quota limit)
有殺錯無放過咁遲先申請帳號呀拿

呢度根本公開平台，乜人都入得，連囝唔會做得到太多，我覺得真心要做行動嘅，麻煩自組系統或口耳相傳算，宜家係打緊仗呀，咪撚咁天真啦！

又係你

係咩！我呢個ac都係13號創

00後出生不是罪 我都想早啲有ac

不如del晒所有p牌啦

大專email

非isp email 用緊 hkg code 轉過黎 係咪都要俾人del埋

你誤會啦，say hi only relax

咁有ac同冇ac冇乜分別

不嬲唔認同秘密嘢喺公開平台講，我只會屌啲風向一毛亂分化姐，你無呀

有緣就見啦，我不嬲鐘意實幹嘅真人

del晒所有P牌囉
再永久禁止註冊新用戶
舊會員自己打飛機

你已經assume左所有p牌都係鬼

岩呀 del哂所有去咪一定唔會漏到風俾狗囉

自律係好很重要，一刀切唔會對件事有用。
連燈係時候要學習吓點獨立思考
救唔得幾多個不過我會盡救

del
大學出黎做狗嗰啲做緊指揮官啦分分鐘 俾佢地知道我地行動仲得了？

呢個老柒要反利用囉！
佢哋識吹風我哋唔識咩屌

屌
成個連登舊會員
當所有P牌仔都係三毛同狗
好撚ON 9

我唔覺得呢個功能有乜問題，只係對P牌做多少少野咁解，冇人叫你排斥P牌，野野都用加密去講，我亦都冇話所有P牌係鬼，唔係P牌都有鬼喺度，只不過我嘅point係着重喺既然你搞得P牌制度，而又冇任何實質性嘅功能喺裏面，我覺得有啲浪費，咁不如唔好搞P牌制度

啱，要組係要組一個強勢嘅武裝工會，有收入同裝備嘅，要replace班狗

其實而家所做既野已經排斥緊
一開始係因為突然好多新acc 想等啲人分返邊啲係新先整p 而唔係要約束
如果要一路去加啲野去約束同排斥新會員既咁不如一刀切del所有p 同唔好再比新會員加入

我從來都唔建議啲太細嘅同後生嘅企太前，已經成日叫佢哋睇多啲黑格爾 康德 笛卡兒嘅書，不過肯睇先講啦！